man nginx
===================

Проверка конфгурации

	 nginx -t

Проверить конфигурацию и вывести ее полностью

	nginx -T

Перечитать конфигурацию без остановки процессов (стартуется новый, старые постепенно заершаются)

	nginx -s reload

Вывест версию

	nginx -V

